是靚印 印度香蒜拉餅 配 日式咖哩

又是759煎餅和即食咖哩

點解唔配印度咖喱

呢個餅好食
蒜味好夠

759無印度咖哩

睇到好想食

肥死你

好似蔥油餅

香煎

佢有好多隻味
有隻就係香蔥味

等陣要舉返陣啞鈴

我都要做運動
唔係會變欣宜
身體唔健康
伸利60幾kg

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

很香

呢排唔知點解睇落瘦咗
但榜數係重咗

舉5分鐘啞鈴1個月可以變the rock

脂肪多左

屙爛屎落隻碗度咁痴線

今日咁晏食

唔洗食沙爺王個印度拉餅了
係屋企自製

日式咖哩垃圾

終於食番家鄉菜

呢隻好食

明明FEEL到D肌肉大舊咗
開始變馬東石

加油啦清 減肥都要的

屎味咖哩定咖哩味屎黎

你啲屎好稀

印巴去左台灣？

咖哩味咖哩

係台灣就唔洗食呢D野啦

屎汁黎？

睇到我好餓

盒餅邊到買

印度仔點解唔自己做自家整既咖哩，而要用料理包？

759

$?

好味

慘過番印度

不識整

印度人唔識整咖哩

好似屎

20蚊包,入面5塊

咖哩定屎黎？

咖喱反光，見到印巴個樣

自己整

塊餅邊忽印度？

我個名印度

是

rubbish

印度人食日式咖哩係叛國罪喎， 樓主幾時過身

日式咖哩垃撚圾
食日式咖哩衰撚過食藍店

非

樓主應該飲恆河水去中和下

有啲劣

300幾kcal一塊但好好食

屌 真係慘撚過翻印度

個餅煎定叮?
就咁食好冇味

日式咖哩對印度人呢講係咪淡過銀河水

百里香？

煎
就咁食都好香蒜味

配日式咖哩好食咩

係,勁酥勁香
但其實食一舊已經有D漏

焗定煎？好似好正

麻唔麻煩？要落油？

印仔食印餅

睇1完尋日套美味情書

有1啲想試

唔煩
落幾滴油.煎幾十秒見個面有少少酥就OK

OK啦
咩咖哩我都岩

印度唯一貢獻就係薄餅，唔知點解係幾好食

同我早幾日肚屙嗰啲一模一樣